希望大家 真係要跟貼啲俾人插眼嗰位義士既情況

香港大學畢業生被控非法集結

【學苑即時】據悉一名香港大學畢業生被捕，據悉被捕時曾被警方挖眼。本刊記者其後向香港大學學生會署理會長黃程鋒查詢。黃指該名男子為香港大學的畢業生，亦為李兆基堂前堂友，目前該名男子身處於葵涌警署，已有律師到場協助，該名男子目前被控非法集結。

（圖片來源：連登討論區）

新聞連結：

push

推

721

推 希望唔好有事

係商場都告到非法集結？ 全部商場都應該拆啦

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

衝入私人地方執法已經輸晒啦
非你老母集結咩

我一個人點非法集結